{
  "Other login methods": "其他登录方式",
  "Login success": "登录成功",
  "Account password login": "账号密码登录",
  "Phone login": "手机号登录",
  "Username: admin or user": "用户名：admin 或 user",
  "Please input username!": "请输入用户名！",
  "Password should contain numbers, letters and special characters, at least 8 characters long.": "密码必须包含数字、字母和特殊字符，至少8个字符长。",
  "Strength: medium": "强度：中等",
  "Strength: strong": "强度：强",
  "Strength: weak": "强度：弱",
  "Password": "密码",
  "Please input password!": "请输入密码！",
  "Remember password": "记住密码",
  "Forgot password": "忘记密码",
  "Mobile": "手机号",
  "Please input mobile!": "请输入手机号！",
  "Mobile format error!": "手机号格式错误！",
  "Please input captcha": "请输入验证码",
  "seconds later": "秒后重新获取",
  "Get captcha": "获取验证码",
  "Please input captcha!": "请输入验证码！",
  "Get captcha success!": "获取验证码成功！"
}